【三六滾兩滾】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXXII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

咁快搶口

推邊個牙

1001果個啦

奇雲甘保：艾美利同奧斯爾玩心理戰

【體育】前阿仙奴射手奇雲甘保認為，領隊艾美利目前同奧斯爾大玩心理戰。

阿仙奴上場擊敗般尼茅夫，德國中場奧斯爾（Mesut Ozil）全場坐冷板，位置被米希達利恩取代，艾美利賽後婉轉地作出回應，重申每個球員同樣重要。

「我認為，那場波棄用他是明智之舉，人們卻批評奧斯爾甚至沒為比賽熱身。」奇雲甘保在電台上力撐艾美利的決定。「艾美利不怕作出艱難的決定，就算面對壓力也不怕，那場作客比賽，他要改變戰術，並把奧斯爾放在後備席，需要時便派他落場。」

奇雲甘保認為周日北倫敦打吡對熱刺，兵工廠需要奧爾斯回歸，「他是大賽球員，我認為他一定會上陣，這是一場心理戰，艾美利想挑戰奧斯爾，最終後者會證明自己。」

圖片來源 : ©AFP

首任領隊！蘇甘寶教英乙隊爭護級

【體育】英乙榜尾球隊馬爾斯菲周二宣佈，任命前英格蘭國腳中堅蘇甘寶任領隊。

44歲的蘇甘寶未曾執教過任何職業球隊，今次將帶領英乙球隊馬爾斯菲力爭護級。馬爾斯菲於球會官方聲明中說：「球會很高興宣佈，前阿仙奴與英格蘭中堅蘇甘寶與球會達成一份為期18個月的協議，他將成為球隊新任主帥。」

目前馬爾斯菲於英乙19戰僅得2勝，以10分於24隊中排包尾，今次蘇甘寶接手的首要目標便是爭取護級成功。

曾效力過阿仙奴及熱刺的蘇甘寶於2012年退役後，出任過千里達助教及於英格蘭U21任助教。他從未隱瞞自己執起教鞭的希望：「有此事情你知道自己必須要做，我亦有信心知道我已準備好應對，我只需要在某個地方找到一個好的舞台演出。」

圖片來源 : 互聯網

係時候返去撚狗

訓啦 屌你6點幾起身

ryo蛇

乜春

How 'training to win' is key to Emery's philosophy

One of the most noticeable aspects of Unai Emery's reign so far has been the progress taken by a number of our players.

But what is the secret to getting the best out of the squad - and each individual?

"I try to encourage the players to be more demanding," Emery explained. "One of the first things we looked at with the players was the idea of training for training’s sake, training to compete and training to win. Those are three different steps and very often players do them subconsciously.

"We needed to suppress the idea of training for training’s sake, boost the focus on training to compete and – most of all – train to win. Training to win is the final competitive step, and that was what was most required in terms of individual development and the development of the team.

"You want development and improvement from all players. Obviously, when you have a squad of 25 players, you’re not going to be able to achieve that with all of them because at the end of the day you’re not able to give all of them the consistency of opportunity so that they all move in the same direction.

"That said, you need to get the best out of the individual players in training and then implement that in the matches. It’s more noticeable with some players because the players more and have the capacity to do so, and perhaps because they’ve also found new impetus.

"The players that play the most are the ones that seem to have the most scope for development, but I’m convinced that they all have the ability to develop – not just because I’m saying it, it’s what any coach would say. That’s our idea.

"In the case of Xhaka, I knew him before. The first thing was to find his best position and characteristics, but he also wants to improve and that’s the first step – that the players want it. It’s not about training for training’s sake. It’s about training to win or to improve. Today, tomorrow and the next day."

Manchester United midfielder Andreas Pereira impressed for a bit earlier this season but now seems to be back fighting for his place. Well, he might choose to do that at another club as Arsenal, Chelsea and Paris Saint-Germain are all reportedly keen. UOL say that the Gunners are in pole position.

真男人

雲加

Sleep is for the weal

sleep la

u also la

轉場去kiev踢

星期三

又落雨 屌

椰子係無辜 今時今日仲靠緊爆炸狗

吊住摩9條命

加比爾同哥基連俾呢隊西波踢出局

歐霸見

拎6分黎先啦啦隊

高基連踢得番波未

正選

今日考車

暴連

落雨 小心d

支持摩佬留任

識開水撥未
我學車果陣無教過

邊到考？

打死火燈落車抹is okay

揸到燈位比張紙巾個考牌官
幫幫手抹下左鏡is okay

識 開埋燈

沙田駕駛學院

又要返工

手足加油

Thx ! 9:30去晨操下
11:30先考

落雨大條道理放慢黎揸

一take pass

一定

台灣有咩好玩？緊係去日本啦

諗住同頭女4月去日本

狗黎

好彩獌入到16強

-6

傻豬 越南妹先

依家好多假，一年可以去多幾次旅行

期待今晚多d
熱痢

求心得

winner

去歐洲

范五老街

普狗=食屎狗 conformed

太貴不了

吊牙，呢1,2年開先去多左旅行咋

食C9

po dog eat shit

日本gd

手足刀撚

po dog

仆街有6 萬里數到期, 點算

飛轉北海道

好似3 萬里only

送俾禾

可能問診所借籠 走兩轉

你比狗屌

咁咪次次都要借籠
自己買返個啦

得閒先

G票巧貴

點解摩狗可以咁on9

??

掉水

而家最低消費2萬里就去到
搞到好難換 ，除非換轉機

係呀屌 而家睇下先盡快買

九州去冰

長崎 熊本 鹿兒島 都有uo , 4唔係咁貴呀嘛

學足雲加

屌你又坐新幹線

就係咁先仆街
啲冷門port得佢先有，賣幾錢都有人會買
因航成個九州得福岡有port
鹿兒島呢個port嘅競爭對手係UO姊妹公司

唔去日本坐新幹線，唔通喺香港坐膠鐵牙

2 人以上已經就得
自駕好過坐九州柴油在來線單軌特急
上次山口打風佢由布院delay左5 個鐘
單軌要讓車

呢 d port比團包晒啦

啲車疏好難plan行程，去唔到多地方，變相嘥咗
好多景點又隔涉，靠公共交通去好唔方便

里昂歐聯都幾勁
對住呢隊鏝都一勝一和

長崎嚟緊一月份新開線啲機票早排好平
做到回程免費

對住其他聯賽啲強隊就勁
一踢PSG就腳軟

R霸出新仔練下兵

十二月旺季 uo都賣緊二千蚊up來回

而家福岡,名古屋呢啲成3000蚊

落指宿啦屌 好撚relaxing, 又無香港人支那人

Ndombele

咁單論人腳psg又真係屈機

Papa：阿仙奴出咗7成力咋！

【體育】柏柏斯達夫普路斯自信阿仙奴可以殺入前4，更聲言球隊現時只發揮了7至8成的實力。

阿仙奴於新帥艾美利上任後，表現脫胎換骨，周日以2:1擊敗般尼茅夫後，於所有賽事保持了17場不敗強勢，周四歐霸盃將會作客弱旅禾斯克拉，很大機會延續不敗。

今夏加盟的守將柏柏斯達夫普路斯（Sokratis Papastathopoulos）認為，艾美利仍在找尋最佳方程式，激發出球員頂級表現：「我們現在發揮了70至80%。當然我們需要進步，每天都努力令阿仙奴成為英超頂尖球隊。」

不過作為中堅，柏柏斯達夫普路斯領導的防守表現實在麻麻，兵工廠13場英超失掉16球。他說：「我們要改善，不要失球或完成進攻取得入球。我們有信心殺入前4名，但並不容易。」

圖片來源 : ©AFP

我都想報，但唔知考自動定棍好

1212呀，幾時輪到隻手呀...

普狗滾兩滾

普狗躝

我識幾個係香港既越南妹，
屌你老母身材又好又索又夠姣

自動啦 易好多

啱，唔出mk，Ramsey, xhaka 就會有十成

自動!聽人講鴨駕係最容易考

其實而家仲多唔多車係棍？
怕第時如果揸車得自動牌會少左選擇

個到得個八字路，人又唔多個

棍越黎越小啦

依加d 車都大部份轉哂自動波

Former Arsenal manager Arsene Wenger wants executive role

Arsene Wenger would prefer an executive role for his next job, according to Sky sources in Germany.

After reports in the British press on Monday that Wenger is interested in becoming the next Bayern manager, sources in Germany have told Sky Sports News that there has not been any contact between him and the club.

It is understood the 69-year-old would prefer a role such as sporting director or at boardroom level, rather than a management role, after ending his 22-year stint as Arsenal manager earlier this year.

好波

肥仔你好嗎

俄羅斯與烏克蘭船艇在刻赤海峽（Kerch Strait）發生衝突，烏克蘭周一（27日）宣布在鄰近俄羅斯邊境的地區實施戒嚴30日。總統波羅申科再在周二（28日）一個電視講話中，指俄方在兩國接壤邊境大量增兵：「坦克數量多了3倍」，警告可能會爆發全面戰爭。

咁都仲要去踢

抵啦

拜仁四巨頭

到底係咩人先會諗到屌票界KOL呢個名

又可以瘋狂敦倫

𠝹票界KOL

佢條女完全冇波，你明點解佢咁鍾意彥祖啦...

講緊鳩達喎

屌票界先賢

aimer 條女做咩

屌票界盤古，開左屌票先河，
鳩達可以好自豪拍住長毛佢地講：冇我，有你地？

佢成日笑鳩me綠帽光

有無咩草里數信用卡抵屌

AE

問個on9問題
如果我岩岩fg 做野做左兩個幾三個月
年薪計落係夠
但我無12個月糧單果d 會唔會批

通常兩至三個月糧單就夠, 有D銀行1個月糧單都得

又識

Nice

學生時代申請果d卡真係好撚冇用

全部廢撚到仆街

+1 想cut 鳩哂佢

儱清又撚狗

3個月得啦

我都有，之前幫人攞mgm

變態人類囚禁紅毛猩猩當性奴 剃毛供男人洩慾 圖

唔怕生壞命，最怕改壞名，不少家長會請算命師為子女改個好意頭的名字。惟有學生哥卻因自己名字深感不便，全因他名叫「禤靐龘」。

寫自己個名寫撚死

【信報財經新聞】佳源國際(02768)及資深投資者鄧成波家族的陞域集團旗下、有「龍床盤」之稱的屯門菁雋首張價單推出73伙，實用面積131至416方呎，售價285萬至928.8萬元，實用呎價13452至22327元，平均呎價16937元，是次發展商未提供任何折扣。

是次未推出最細的128方呎單位；最平為8樓32室，實用面積131方呎，售價285萬元，呎價高見21756元。

on9

3球

越細間呎價越癲

買果個應該智力有問題

普狗:何不住天璽?

_油蟹好唔好食

醬油蟹？因住生蟲

我家姐話打包比我食 上網睇一睇都係唔食
真係同肥媽食生魚片一撚樣

我老母去旅行食過話唔好味

Ho ball

岩曬你同mk子

放工！

code?
more

好想睇猁記今晚輸波

我間屋有兩間房可以做炮房，點解要？

Seed 呢

same

咁不如做hall tutor算

唔洗咁多臭雞知你住邊

我冇屌過你老母喎

仲有兩日放假

老師先正

搞到人無左份工好撚慘

週街買就不了，我淨係會去韓國果間食

會甩毛毛

Rich到

Me唔食生野
牛扒都叫good job

GOOD JOB?

Yes

唔係叫咩

It's fucking rare

牙蛇真心到

日本機票來回3千 算唔算貴？？

4月

唔好晒錢啦
你邊有咁長命呀

子普去飛田新地

想去立山黑部睇雪牆

去call g

食新地

立山間酒店咁撚貴

Arsenal haven’t lost a league game reffed by Mike Dean since September 2015, and we’ve won our last three against Spurs with him officiating

幫阿癲平反

我都岩岩月頭考左pass
恭喜巴打.

《兵情急報》阿仙奴轉戰基輔

由於烏克蘭與俄羅斯關係緊張，導致烏克蘭將國內十個州頒布戒嚴令，令星期四歐霸作客禾斯卡拉的比賽，轉去首都基輔的奧林匹克國家綜合體育場。奧林匹克國家綜合運動場可容納70,050名觀眾，是烏克蘭國內最大的運動場地，也是繼俄羅斯莫斯科盧日尼基運動場後、東歐地區座位數目第二高的運動場地，亦是去年歐聯的決賽場地。

阿仙奴已獲出線資格，首循環阿仙奴主場 4:2 擊敗禾斯卡拉。

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

聖誕節出短袖 dllm

Want buy

南半球阿迷

HK$ 351.00

睇黎要買了
黎緊呢場贏到熱狗抽一個巴打送衫

貢不了

贏埋49000送多件ok?

《讓子彈飛》歐霸戰場遇前槍？

華倫西亞作客一球不適祖雲達斯，加上曼聯於補時絕殺青年人，意味著得五分的華倫西亞無緣晉級歐聯16強，將轉戰歐霸。而阿仙奴已經確定進入歐霸淘汰賽。所以，若然上天有心作弄，或許加比爾和高基連有機會重返酋長球場，同時艾馬利會遇上舊球會。

不過，一切都要交由命運的安排。就看看它的劇本會怎樣。

Ps. 加比爾重返西班牙後，一直是華倫西亞的主力中堅。而高基連傷癒後漸漸成為中場的要員。舊球員找到好歸宿，作為球迷也應替他們高興。

These $219

細爆呢件ok

但佢咁多頭髮 你....

These also ok

幾靚，但351真係有d貴

做馬！做馬！

Ok見到比狗著就不了

This HK$ 349.00

第二件幾正

$219抵屌牙

Iwobi 著左上身，搞到有陣柒味

我有呢件長袖版，著出黎幾好睇

呢件唔錯 cow死女

呢年好型

利同鈀邊隊豬波都開心

鈀同我地冇仇

鈀應該每季都只係care歐聯，想睇佢哋十二月都未到就無咗成季嘅目標會點

鈀冇左愛sir甚麼都不是

伊恩胡禮自爆坎坷過後踏星途

【體育】前阿仙奴射手伊恩胡禮透露童年坎坷，遭遇家人欺凌，幸好坎坷過後終踏上球星之路。

今年55歲的伊恩胡禮（Ian Wright）乃阿仙奴名宿，代表英格蘭33次，退役後成為評述員。「很多人覺得我是一個嘻嘻哈哈的人，總是嬉皮笑臉，坦白說，我是對人歡笑背人愁，所以小時候不願回家，寧願在家門外踢網球，一踢就幾小時。」伊恩胡禮透露被後父冷落，甚至被家人欺凌。

「後父是煙鏟、賭徒，對母親動粗，特別不喜歡我。」年紀小小，他已感受到世界的殘酷，「每逢比賽日，後父不給我看，我只能面壁，聽到比賽的聲音，對我來說非常殘忍，只能偷偷落淚。」

伊恩胡禮感小學老師和青少年時期的教練：「他們直接來家載我去練波，使我不會在街上遊蕩，惹事上身，但最終我也在19歲入獄。」坎坷過後有艇搭，他在獄中兩星期徹底反省自己，改過自新，先後效力水晶宮、阿仙奴和韋斯咸等，成為高效射手，職業生涯上陣626場射入324球，贏過英超、足總盃和聯賽盃等錦標。

圖片來源 : ©AFP

岩岩睇完城寨
希望飯民本土統合係無希望

屌你比比鳥成個saltbae咁
人地就食肉 你就食素

係冇可能

九肚山頭

睇唔到有咩出路

我而家唔係住九肚山啦，我屋企人先係

你唔揸車典住

有錢大撚晒啦你使驚無車搭

Arsenal and Chelsea have opened negotiations with Manchester United to sign Brazilian midfielder Andreas Pereira. [UOL Esporte]

買埋靴狗黎做下sub

Hi

BREAKING: Vorskla Poltava say club cannot guarantee they will be able to play against @Arsenal in the @EuropaLeague tomorrow after venue was moved to Kiev. #SSN

屌你老味愛蛇又然

不戰而勝

Picture special: on board the plane to Ukraine

We’re back in Europa League action on Thursday night when we face Vorksla Poltava in Kiev.

烏克蘭場內戰打到幾時

天琦：做香港人既leader 慘撚過食屎
不了

堡主潛左幾耐

即係聽晚唔洗睇？

因烏克蘭於本月26日宣佈全國進入為期30天的「戰時狀態」，歐足聯官方宣佈阿仙奴客戰禾斯克拉的歐霸盃比賽，將移師基輔的奧林匹克體育場。

唔會完, 除非北約/歐盟真係出兵幫拖

歐洲皇帝馬克龍幾時出兵幫烏克蘭

利伸: 唔識歐美政治, 6C唔好屌禾

O識

聽返仇狗之前屌長毛果集, 真係下下屌到發發聲, 泛民真係有理既話真係搵次出去辯論或者打上去嘈囉

Fabiański & Szczęsny try to mimic Wenger and recall tragicomic Jenkinson debut when he scored an ownie past Szcz from 25 yards [English Subtitles]

愛蛇強運到打都唔洗打就贏波

法國搞掂加稅單野先算啦

熱狗驚到瀨屎未

好耐冇睇R連小組賽了 今晚睇利先

熱狗今晚過到國米先講啦
分分鐘第四出局，歐霸都冇得踢

國米今年勁到

熱刺2連勝

佢之前仲話歐盟要有自己軍隊, 搞掂D難民先啦

henry廢到。。

尼馬勁到
唔知拿波定利落黎踢歐霸

拿波里贏波就出硬線

尼馬又撚狗

彩虹撚狗
爽撚到

我猁出局邊緣

痢熱都係
熱尾場要對疤

我地痢迷子d氣燄

和都夠出

猁熱又落黎撚愛蛇

反正到最後都會係愛蛇奪冠

自信假阿

早晨

終於星期四

好眼訓呀

要返工

幾時先放假

利狗下場贏一球都夠啦
點解出面講到出左局咁

笑定先

yo 又一隊幫手分擔傷害

呢隊利最勁係打反擊，佢下場焗攻要踢主攻波我反而覺得會比拿玻里睇住黎食

佢今季前面三個狀態都唔好，真係有難度。仲要對住肥安

不過有milik 利狗仲有價講既

今場後備，下場點會正選呀

後備都有佢既作用

愛蛇 帶左12件青年軍去踢歐霸 ？

反面教材

岩啦，都實出線

留力兩場大戰

老細呢兩日放假，正

利物浦同熱刺都黎踢歐霸

愛sir帶眼鏡幾有型

咁撚遠,當帶班小學雞去秋季旅行囉

猁要陪禾地打r霸

派餅乾做tea

聽日帶mbp返公司打機了

愛蛇

出青年軍練下is ok

有d興趣睇

要返工，不了

2點鐘開波唔上唔落
4點既話睇完去嘆個早餐再番工就差唔多

淨底果3條毛都甩埋牙

邊係
首回合拿贏猁1:0喎
猁下場贏1:0之後話球差都出局
要起馬贏兩個球差

利狗落黎爭飯食

係咪艾蘭尼搭賀定踢中堅

下熱狗然波喎

屌

應該係 青年軍個Medley冇登記
反而可以睇埋贊囝有冇正選，列叔啱啱先復出

正

Nketiah有正選

有咩新仔可以留意下

對賽打和
得失球一樣
利狗入波多啲
唔係咁計 ？

willock

現場睇過左閘tutu好似唔錯

垃圾

睇相個身形靚左好多

鳩估
左右閘贊+列叔
中場牙叔細爆
攻中Rowe

前面拿+mk+nkxxxxxx

自膠

saka左閘，medely都唔差嘅

MK連踢2場,下場熱狗唔使見到佢

房委會於今日上午十時為新一期居屋進行電子攪珠，首十個中籤號碼為38、70、29、34、01、86、91、17、72、18，每個號碼代表申請人申請編號最後兩位數，以決定他們的申請次序，中籤者預計於明年二月揀樓。

今期推出的居屋包括長沙灣凱樂苑、啟德啟朗苑及東涌裕泰苑，共提供4,431個單位，定價由原來市價七折調低至五二折，售價介乎118萬元至468萬元。

有冇手足抽中牙

要返去搵返張登記紙先喎,唔知掉左去邊

Same here

好似依啲後生仔唔使註冊

好似都要註冊B名單
定Medley係因為喺車轉過嚟有唔同

拿冇去

仲有John-Jules
好似係被譽為新nelson

mk真係要對下呢啲拎返信心

好明顯佢真係9估,連上面張圖都無睇

迷贊平時唔駛用眼睇 有贊就話好波

AP24

洗唔洗咁串呀

自己柒又話人串

居屋又唔中

享利教波廢撚到呢

中左先講

唔係話你

下年有樓王何文田抽

你都無資格抽,有山頂抽都無你份啦

認真，何文田果個想叫頭女抽
有名校網

71...
卡窿都比我中到

正呀
如果抽到第時就有3個校網可以揀

麻麻喎

傳統名校網刀麻麻=..=

派去垃圾學校

得喇沙呢一兩間勁 成班人爭崩頭

讀完咪又係去針,無所謂啦

拎左先冇壞牙

高普批評球證執法偏頗、PSG球員愛插水

猁鏡

今晚返去睇下先

下場打巴塞點贏牙

仲話教阿仙奴 哪兒來的自信

垃圾都驚？

個fd第一次抽就中左...

肥普一定全力英超 歐聯wfc

呢到好多手畜話多咀狗識教波

我地17場不敗wo 買+1穩賺

巴塞首名出線 可能放水

返去講波啦口水佬

艾美利撐「轉場」 廠迷：隨隊環遊世界

【體育】阿仙奴周四歐霸盃作客禾斯克拉的賽事，已移師到基輔舉行，主帥艾美利表示尊重歐洲足協的決定。

烏克蘭跟俄羅斯近日政局緊張，因此歐洲足協以球場保安不足為理由，把阿仙奴作客禾斯克拉的歐霸盃分組賽，從波爾塔瓦移師到首都基輔舉行，兩個城市相隔4個多小時車程。

阿仙奴領隊艾美利尊重UEFA的決定：「首先，我們需要尊重UEFA的決定，因為對禾斯克拉並不容易，對UEFA不也是個容易的決定。己隊昨日準備開赴波爾塔瓦，然後在晚上準備最後決定。我們在倫敦訓練時作了微調，現在剛到埗。」

禾斯克拉非常不滿UEFA這個舉動，更威脅不會出戰，副會長利沙克說：「奧林匹克球場沒有給予我們任何確定比賽的消息。」根據英國《每日郵報》指，禾斯克拉正努力把比賽搬回波爾塔瓦，而禾軍球迷也力撐球隊棄戰。

雖然比賽仍呈不明朗，但阿仙奴除了大軍已在周三飛抵基輔，備戰這場尾2的一輪分組賽外，亦有500名廠迷隨隊出征，球迷不介意轉場：「這是很不方便，也令我們付多了錢，但這就是跟阿仙奴環遊世界的經驗。」

禾斯克拉VS阿仙奴
Now643台30/11 01:50直播

圖片來源 : Twitter圖片

我哋主場 即係買熱狗？

多咀狗迷話我串佢 事實描述都串

對49000時間岩岩好

其實而家中都幾尷尬
明知個市會跌,但又抽中都唔知買唔買好
有7成機會買完會負資產

52折自住老西都買左再算

借個首期比禾OK>

私樓跌到同你買入價一樣/高DD咪又係笨7

自住唔使供咩ON99

chingson好友都咁冇信心

樓市我不嬲唔係好友
咁撚貴買條春咩

自住唔會補地價
已經自動波平一半俾你買，仲要包9按
俾你等到樓市跌一半果陣銀行做唔做按揭俾你都未知

阿狗咁廢點讓人。。

我淡友都覺得應該買
自住冇得輸
你用黎炒就不了

咪痴線啦
我地上歐霸4強今年講緊英超衝冠

依家讓平半變平手盤

抽中有心水單位就OK
得返D頭頭尾尾低層垃圾房/高層細單位真係唔好搞了

你每年收股息都幾百個啦

佢撚班禾地垃圾要抽居屋咋

屌你普狗

鏟sir is back

偶唔時都有追下po
不過呢排d po無咩營養
日日睇普狗叫春

同你KING波都無乜營養

dllm 又jer

普狗有樓先撚到我地PAPA聲

鏟蛇PUTPUT FATFAT又上黎撚下我地

Fat佢老母咩 針啦

屌班winner上曬水
ME潛水食lunch了

今日跌喎

夾撚死啦 不過由排都未到期 睇佢幾時還

睇錯爽撚死

無人性

put神

日本仔連續十日紅日
公平咩

呃人既 難過中六合彩

真牙
六合彩都起碼會中下

陶君行 劉細良：

老共或出杜汶澤選新東打毛哥？
係既話毛哥反而成位𠝹票基？

叫埋劉華出黎選！

未中過頭獎

on9 人地開左個咁多人睇YouTube channel仲去惹佢

牙澤未必會出啦

真
明明次次都有買

【13:55】
「龍床盤」菁雋今日上午11時開始接受認購登記，現場消息指，首三小時暫收1票。駐場代理直言，「咁x貴，之前吹200萬內，吹低開高」，嚇窒買家。

中左居屋！單人！38號！

笑4

ARPO24

屌
真人真事
岩岩返工 有同事問我係咪 中左居屋
佢38號... 我答係
我再問佢 綠表定白表
佢答我白表單人... 我即刻唔出聲了

可能仲有低層垃圾房隔離揀牙

都係有錢好 想買乜就買乜

梅迪薩卡話雲格教邊隊都可以

有傳雲格會接手教拜仁慕尼黑，但這位法國名帥未有回應和行動，也有傳他的目標是管理層工作。

梅迪薩卡說以雲格的能力，其實教哪一隊都可以：「雲格的性格很獨特，在阿仙奴的經驗也是獨一無二。以他的能力，去教哪一支球隊都可以。如果他真的去拜仁，先要尼高高華被炒吧。教拜仁不容易，祝高華好運。」（）

有同事係咁,最後養和無請到

雷動又贏 龍仔

真，有錢直接自己投地起樓自住

雲加撐韋拉亨利教得掂

【體育】子弟兵韋拉及亨利先後以主帥身份登陸法甲，前阿仙奴領隊雲加力撐兩人獲得成功。

「他們都能夠把自己於職業生涯學到的事，傳授予其他人，同時將會影響合作的球員。」雲加（Arsene Wenger）稱讚自己一手帶到阿仙奴的韋拉及亨利，更笑言：「至少我沒有嚇怕他們不當教練！」

雲加今夏離開執教了22年的阿仙奴，至今仍然未確定去向，他表示：「我仍然有夢想，還未完結。有很多方法去訓練球員，我也可以訓練小將，但我仍有體能，希望執教。」

「我已累積了很豐富的經驗，若不把學到的分享予其他人，生命將會少一點趣味。我當然懷念球場，卻不懷念圍繞球場的事，因為你會在那些熱情以外的事浪費心力。可是，於場上要獲得個半小時，你永遠要付出代價。」雲加續說。

圖片來源 : ©AFP

享利咁對佢爺爺仲以德報怨

自己都咁廢，唔撐返D廢既圍威喂點掂

19 mins no one 9 up on99

爺爺深明俾球迷唾棄嘅滋味

細球會又唔教
大球會又覺得佢廢

好似你咁得閒咩

尊重啦

king樓OK?

九西補選分析-九西選民比新東選民更有骨氣

呢啲先叫分析

king

想點king?

講事實

居屋又抽唔中,私樓又無錢買,KING乜7牙

FF下想買邊囉

我地北區欣翠花園

統綷係見到成班癈西選費事投

事實係有5-6萬票唔見左，全部都廢事投其實好唔合理

高汁區
聯和墟

反正我識果啲好多都冇理 比起獨派影響力 我感覺就係冇動機去投 冇政治明星同政治冷感

又好似幾有point
岩岩睇左梁家傑篇自怕無後生
算係有d反省

識人住坪輋有私家車

坪輋間雲泉仙館食過一次

有女

所以我覺得可能真係有1-2萬人唔想投
有1-2萬人係灰左

篇文咁講姐, 到選果時又咪屌票同要脅市民投佢地

可唔可以擺埋上黎，冇時間搵，
呢排忙撚到癲

冇錢冇女

做得ar dog基本野啦=.=

食屎啦你

個個似你咁撚rich咩 屌你老屎 又撚鳩我地呢班窮鬼

聽日又要見到彥祖佢地，今日隻腳已經震到貓王咁

我諗我都係走場好, 唔係又洗晒D錢睇醫生同比儱清撚

人生然家聚會

Gaggan 個痴線佬你比錢佢都唔黎牙

通常玩親分子料理嘅人都係咁 藝術家性格

上次介紹普狗試
Kasin 話冇興趣

yup
下年去日本，到時再搵好野食1

咁講
佢肯承認三分天下
意識到年輕一代捨棄佢地，傳統支持者對泛民心淡

好過好多泛民垃圾喇
mk仔:

分子料理我覺得成件事好on9

睇下台灣時代力量黃國昌質詢，對比起香港立法會班垃圾....

不如一齊走，出黎已經極大風險，
仲要比佢撚同請佢食傻

記得share首爾個google map比禾

我地兩個互含自己食傷心酸辛粉算啦，反正呢餐飯我都比唔起

講真，到佢唔認咩

傷心好啊，我已經唔記得哂啲對白

我都唔多記得, 但肥鳩應該記得

現年就讀大學三年級的鄧先生，早前以白表單人資格入表。他指出，今期居屋項目改由市價五二折發售，由於折扣率太吸引，故才入表申請。

攪珠後，他稱抽中第五組數目，但當記者告知他揀樓機會渺茫後，他直言：「本來好開心，但呢家都打定輸數。」被問及日後會如何解決住屋需要，他稱父母會為他付二手居屋首期，又稱：「爹哋媽咪會幫我搞掂。」

今餐 mk 請
食豪啲啦

佢晚晚係屋企比人鬧
佢人生中對得最長個兩個女人都係當佢告解室

你平時去IFC食開D咩?

淨係記得條仔最後一點尊嚴都冇

「你連呢餐返都比唔起」

肥鳩慘啲，係台灣酒店廁所...

知道同認係兩件事

我覺得總有人出黎做黑白臉，
就係為左又班中間派/游離份子覺得泛民仲有得救
我同時唔覺得泛民認完錯會改，
OnQ當年（其實唔係好耐之前）都話改革啦，
改左去邊？

利申：以上全屬本人意見，與派系/阿狗立場無關

ON9咪改左革囉, 以前邊有人會期內去旅行, 佢改革到大家會係會期內去旅行, 咁都唔計呀?

啊屌係喎，佢話改革冇話向邊面改喎屌

肥鳩結婚了...

【首次見血】GRAND YOHO錄第一宗蝕讓 業主帳輸11萬

ching神機會來了

公民黨媽劇婷係幾好
我上次都含左淚

ching 神洗等呢啲機會

佢想買曬全層8個單位打通牙

屌你地牙

ching神身家過億未

好尾G

其實傳統民主派只會迎來末路 根本冇空間發展
上面手段越來越辣 跟游戲規則都係溫水煮蛙

我上次含左撚投比白頭佬, 依家懺悔緊

投左ee 唔駛面璧思過

我幫佢買左張防水既床比佢係廁所訓...

Sorry，真係唔好介意，
On9先含

而家滾水煮蛙都唔識郁，抵死架喎

民主回歸，平反六四個市場只會越黎越細
但泛民根本唔會改變條路線
而家放棄泛民雖然有d遲
但好過攬住一齊死

烏克蘭唔係就打仗啦咩

根本冇得揀
我都唔記得廢票定余若薇

淫娃

好撚忙

投又死唔投又死
其實除咗支爆之外香港都冇希望架啦

余上次選已經係2012, 仲要排名單第二

上次超區我全部泛民投曬 咁想要咪俾曬佢地

果陣稔法同依家好唔同啦
2012

以後唔好喇

仲有你班傻仔除左上網豬嗡仲識啲乜？

2012 含嘅話情有可原啦
果陣政治氣候都唔同

係 個次第一次投
咁16年真係無印象了

所以我咪叫佢以後唔好，
冇拎返之前出黎囉6c jai
閱讀理解係咪0分牙！
冇考Al唔識考試牙！？

我都冇話你唔啱
我話覺得佢 2012 含情有可原咋嘛

禾2012都係余，2016朱閪+白頭佬

強哥爭一個提名先入到閘，屌佢老母閪搞到我要含同懺悔

16年超選我唔記得鄺仔定白票了
地區完全冇印象

今晚正選應該出三個老野,施治、列治斯坦拿、藍斯/米希達恩,其餘都係後生仔

收工

其實佢成日著捷古華拉醜唔撚醜

有無清今晚會睇波

U

真阿

比狗睇

投左蟲太

個個刀5睇 假牙

返工典睇牙

睇完訓多陣番工

唔夠訓返工，咁點搵錢奉獻給我廠啊

十一奉獻

返工冇野做人好眼訓

佢自稱港版牙哲，有咩醜？

12我未夠18，16禾投左比教主

咪話左比狗睇囉 你一定要睇啦

Mk子依家幾碎

仲手揸幾廿層樓

點止呀on9

今晚睇下啲幼幼都好

12個陣17

我揸你老母廿幾個腫瘤啊

Saka

佢宜家二十歲
不過十四歲身高

95年

Same road

你碌鳩得3歲長度啊

禿鷹

sure win

18不敗

殺埋熱狗

終於收工

Cls 生產力

仲要返多兩日

奴隸咩8點幾先收工

我仲係公司

新查馬克

佢個態仲沉過我

想叫春

岩岩happy hour完

返屋企食完住家飯準備放狗了

喂我兩隻狗要分隔十四日 兩隻野嘈到呢

放埋我ok ?

要住診所？？

《Winter Soldier》歐霸第四陣初冬客戰烏超新貴禾斯卡拿

預計陣容 :
施治

荷定 列治史迪拿
贊堅遜 尼爾斯

古安杜斯 艾蘭尼

米希達恩 藍斯 路維

尼基迪亞

預計米希，藍斯及路維應該會靈活地左中右不停走位

你係上水行下應該見到我

唔係 係屋企 因為驚佢地lam大家傷口

November Player of the Month - VOTE NOW

Lucas Torreira

Bernd Leno

Alex Iwobi

Rob Holding

帶頭套嘛

同班支那蝗咁緊貼咁生活有咩感想？
我個到連普通話都聽唔到句

你老母比狗屌

第一次去歐州 UE拎F
自己一個去冰度好

戴左喇 都驚 兩隻野好鐘意打交一齊玩

北歐

睇緊stockholm同 Gorbunhagun

依家大部分豪宅區都有普通話

我個到好少，可能太偏僻

你咪個隻狗

禾TSA肥刀去到鷹國啦

克羅地亞

烏克蘭

但係你UE A

場場都係拖囝motm

stockholm copen oslo
唔追極光呢三寶都幾夠玩
冰島未去過唔評論但朋友同事都話正
多tour要book

冰島正! 有溫暖浸，行冰川，睇鯨魚，騎馬，潛水，又有極光睇

viutv節目高汁

達哥打機9UP正過做節目

禾考DSE, 點會有UE成績

如果香港有一個政客有咁既質詢能力，可以投佢票投到佢唔撈為止

臭手到

小喬收皮啦

Ok,參選了

今晚有無人睇贊仔做神

你聽日撚到6c仔先啦

黃國昌本身就係6c, 又做晒資料搜集，唔怪得之前比人針對要話罷免佢

香港果d, 就算你問得幾入肉，佢都可以繼續遊花園由你屌，屌到夠鐘就完

想去

冇political accountability做乜都冇用
問責制比董狗玩爛左

禾刀想去 但矛錢

Me 2

普狗比狗屌啦

真，唔想用太多錢去旅行住

係呀係呀，拎晒d錢去買樓然後係度呻窮

Me 仲係中產同基層之間既夾心階層來

夾心階層撚有租收

早幾年好多中同去北歐

大陸垃圾樓一千幾百唔計

你後日又有租收

利申返先
綠色郵筒佢UE B

正

廢土真係
到而家都唔閪道歉

普狗劏到每個收1000幾百，total就唔只

佢班撚屌識閪道歉咩

ya

點解仲要提垃圾

你都on9,佢不知帶左幾多歡樂比我，
佢對我既價值高過你隻綠帽狗

食屎啦臭mk

加埋得1千幾百咋

學撚埋啲3d圖形搵夾角 完全冇撚用 好似馬戲團啲馬騮表演咁

對中下流學生黎講微積分一定冇用過3d圖

西波冇人睇

Nketiah

Cech, Lichtsteiner, Jenkinson, Holding, Maitland-Niles, Guendouzi, Ramsey, Elneny, Willock, Nketiah, Smith Rowe.
贊仔中堅

副選陣 點解唔出papa

咁快出陣容?

📋 Here's our team to face Vorskla Poltava in Kiev tonight 🇺🇦

🏆 #UEL

Willock
Eleny

2件四不像

會唔會又整球烏龍陰鳩間諜

姐係Mustafi打熱狗

得MK一個senior喺後備

打三中堅

其實對完轟之後好左好多

近十場犯既大錯係輸過球十二碼

錯回自膠

想講細梅

寧願papa搭浩頂

又挑戰Holding信心

鋒線三個青年軍，可以睇下咩效果嘅

藍斯係咪走撚梗

藍斯攻中斷撚晒啦

Nketiah rowe應該波都掂唔到

睇黎又係深夜西波 贊錯中堅+青年軍三箭頭

直接skip左佢算佢啦
靠關刀做波仲好啦

等睇波

以前mk jai都唔使學數 core都太多

仲5憤

係
以前大把文科仔ce drop左maths

好想睇啞仔拍Papa雙老人後防

狗埋列叔 夢遺新四大長老

贊囝

係幻幻呀

贊仔

笑死

藍斯

有冇巴打可以share link比我...

holding 咁快要做防線大佬

有冇迷贊手足

出硬線 無所謂啦 咪踢下

迷針

k6仲未出得

和好ok？

今日要carry了

Deal

藍斯作用就係比愛蛇interview ，而加見完工可以功成身退了

聽住先 你好能25

condom

比次機會ok?

今晚Nketiah有波入 請三位手足食放題

走硬數

有冇link？

me

又25？

差d比人

典信你 除非入左波請我食品

贊仔中堅

留定名先

贊狗手腳唔協調咁
要浩囝指點企

個場好細?

贊仔+浩鼎

牙間嚇撚弛

間諜爭啲瀨嘢

差啲痾蛋

死

爭啲痾蛋
牙間老喇

cech...

where are real ahs?

Cech

季初先話第二春

踢到好似街場跟隊咁

Rowe幾sharp

呢件fm pa唔算高
反而猁啲垃圾pa仲高
牙犬係原罪

goal!!!!!!!!!!

Rowe

rowe

尊重下利記啦 始終人地高牙犬幾班

Rowe！！！

次次都波追人

Rowe又入波

Rowe ggggoooaaalllll

講真越嚟越中意Rowe 希望佢遲下唔會25啦

啲咩taa咩Gomez pa有170
痴撚線
垃圾都咁高pa

咁大個場得咁少球迷

臨時轉場

巴塞熱刺出過手早幾年

又係-6波
愛SIR D強運

唔係主隊球場嚟

-6足球萬歲

中立場黎 唔係對面主場
好似今季歐聯決賽呢到踢

打仗牙

運氣都係實力黎
拖舟都係靠運氣

烏克蘭好慘 打左咁耐仗仲未停

咪酸啦
gomez=新vvd
taa=金童獎

on9贊

訓得

比人禁屌到

開左po

1001

贊掛住舉手唔追波